呢個世界會唔會真係有時光機

我好後悔 後悔講大話呃你
好後悔當初成日唔記得你講過既嘢
好後悔當初無好好地對你
好後悔講分手
但係我知道後悔其實無用 因為呢個世界根本就無時光機

有緣嘅話會走返埋一齊的

但係佢依家好憎我

有 我用過

問題我真係驚會做翻朋友

明白

巴打借黎洗下ok？

放心唔會會憎你一世

有,但已發生嘅嘢已經改變唔到.

我原諒你
但做返朋友就不了